明明連登好撚lag，叔一燒之後順到仆街

未發生
各區報捷 (唔計西灣河中槍)
各區tg 實彈不斷
黑警槍擊校園
打狗, 擊退狗車不斷
中環lunch time 藍旗再tg
射中白人
濫捕婆婆

五毛, 分化撚, 網軍根本頂唔住
各區快閃, 活動出現
成個熱門好耐冇試過咁齊心
令 lihkg 一直被ddos 出現 502

但「叔一燒」一出
網軍全面進場
成個熱門都係

大家唔洗理
而家係果個呀叔冒警呀!

叔一燒

閱

無錯

岩

阿叔冒警你咪搵人拉佢，同放火燒人係兩件事。

叔一燒
明顯五毛帶風各啦,停止討論條廢老

搵人拉佢？

冷處理左佢啦
下次真係唔好

所以就燒佢? 咁樣真係大家想見?一言不合放火燒人?你肯定你所有親戚朋友冇一個會講唔啱聽嘅說話?

廢佬有咩好講